[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (210) 聽朝早啲起身

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲

實用圖片／攻略
風水攻略，種花攻略，狼蛛攻略

Lm

英國查黑警違反人權 最後2日deadline

留名

LM

啱先邊個入嚟撞正我閂島

lm

有無人想學蘋果帽 留code 順手就帶d黎比我摸下

留定名

兩隻大家會揀邊隻

好想摸皇冠啊

鴨

google form log

第一隻幾Cute呀

會再搭飛機

我有加過你？
有時多到我分唔到 又要記連登acc fc Id game名 真係搞唔掂

有無人想學用turnip exchange 控制人流？
又唔洗一個一個加FC
又唔洗睇動畫睇到哭能左
又唔會咁易斷線
睇返置頂就有

頂

Om

岩岩問你拎紅色三色堇

g

個chorus係升呀升呀升左啦
都幾啱依個post用

緊係揀隻你最鍾意架啦

整個

下 我機都熄埋wo

我揀袋鼠

早啲起身
今晚唔係唔訓咩

有冇外國巴絲可以比我賣大頭菜呀!!!!
死喇聽日要食屎喇, 我ALL IN曬一蚊都冇

鴨都唔太差

點解我次次lm都係咁

8-9點個陣

去turnip exchange搵啦

唔訓

自己去turnip exchange search

我個島又落雨啦
日日都要落雨 唔通連個天都唔鐘意我

我都成日懷疑呢到有啲人係唔瞓

紫色ban

岩岩斷左線, 巴打們等等 我搵返妹妹再開場

有冇朋友有妹

有人輪更扮

呢加想要妹

隻鴨都唔錯啊

仆街了 我有無覆你？
我可能miss左成晚喺度改島搬博物館

下次一齊om

google仲開唔開

召喚互摸摔角枱 , 我有右下
另外求埋代工蘋果椅

求摸！！

你game名係咪Wayne

啱啱應該回咗帶 啲花應該無淋到

隻鴨好似中毒咁

袋鼠買大送細

一齊貼兔留毛

但廁所走個陣唔係有save? 我依家再淋呀

1850 2770 8711 求加

依家恰一陣 5點上水買菜

………我以為係T shirt圖案黎…

試下google巴個個

有以下DIY求換

叫BruceWayne 同連登acc一樣名
但fc 唔同名

隻袋鼠老母應該係會為左打牌唔揍仔嗰type

下！成個post仲係得佢有？

真係細鼠黎 識郁

Sleep is for the weak

我柒左

有冇鋼琴可以摸?

我以為自己失憶呀 嚇得我

今晚邊搞花搞同大家吹水

湊埋仔仔一齊去蒲

我去咗四葉到食蛋糕

但入唔到 密碼唔岩

貼毛

屌好柒

邊個寄嘅 狗海報

係咪好多人 我撞唔到入去

妹重要啲

是 郁唔到
你冷靜啲唔好炸我哋

其實我入咗未 我而家黑mon

身邊開始多朋友俾我影響下玩動森
不過第一次點都教佢大頭菜賣買先
對我對佢都有好處
其他等佢地慢慢發掘

我撞到入去

原來係你 我一直入唔到

見大頭菜有機會賣價好高

全部讓開俾我入
否則攬炒

好似我琴日咁

對唔住 我走啦

原來無用鎖，下次貼limk要用埋，又隔一浸人

你講完即炸

我瞓醒搵你玩啦 咁就唔柒

等你地填晒冇伏先填

又走 堡堡唔想見我？

要一忽忽砌

我走咗

done

好啦早抖

有冇人都係依個島形
可以比下靈感點樣擺居民屋

無填no. 加唔到
放心交資料

你應該炸咗我地

加左y字頭

yes, 差三忽，慢慢儲下比摔角鴉搞到想要

sor 9 我長期黑mon 唔知咩事
熄機重開先

係咪有人整個google form黎比我地望下我地嘅名
我都想del曬再加過

一陣開驚睇睇，有就寄比你?

加左 v字頭

四葉個島full左

更正，係淨係我出事

全部放埋一邊 到3星鋪地再一間間搬

老實答你擺晒出沙灘最好

上面有

淨係炸走咗你

我依家就係放曬喺左下
但發覺機場一出黎阻住曬
我未有得剷住 依個島形好閪下

已經近曬沙灘

點分左上右上？

係咪我有問題？

好像有人來玩了～好像有人來玩了～好像有人來玩了～好像有人來玩了～好像有人來玩了～

彈完入翻到我黑mon

好似唔得 定我問題

要改權限 - 所有人

唔g，我掉出來望繩角好明顯望到我係右下

我成功！

做乜鳩

新手想問下聽朝炒大頭菜有咩要注意 第一次炒

挑戰緊入翻嚟

Done

有畫面

扮咩

巴打我有紅色轉角同藍色轉角，岩唔岩

注意今晚瞓覺時間

係咪我地兩個只能活一個
咁你都係走啦

冇事啵

開咗島啦 我係香港人巴

有冇人有辦公室野 西餐野餐枱可以摸

搭完飛機黑mon呀屌

洗唔洗準備大量金錢

Del啲唔識嘅人先

笑撚死我

原來妹識飛

我啱啱都係咁
睇嚟真係兩個只能活一個
我係唔會走㗎
你試吓熄機重開

排隊唔洗成日重開
啲人走左條隊會自己有空位比人排
轉Code都可以Edit唔洗重開

我有中性色 同藍色 唔識分方向

仲有分顏色架？ 緊係要曬先講野
開定fd島等你

cdrom手下留情勿add

四子重係唔係度

方向自己轉咪得

係咪有個白色？ 我見佢條繩有白色

我係類近但唔係呢款 你前期真係將佢擺哂兩邊就岩嫁啦, 到時你實會搬

你del我啦

C 字頭加咗

頂，你好似有道理wo?

可代工蘋果椅，點加你

我有蘋果椅可以整

唔想留 比熟人認到我就Pk 鳥

但自己轉方向 碌唔哂成個場 好似係

釣左幾十條魚兩條皇帶魚兩條旗魚 仲未有郁魚

想摸籃框同單槓個巴打可以入

我都咁話比同事見到就仆街

得404巴係偏右

炸晒

有時啲人唔小心爆我島名出黎我已經好驚

痴撚線 快撚到

加左 藍色icon日文名

我呀姐本身想玩, 要湊仔唔得閒玩

好，多謝你，長知識了，但我岩岩熄左個網。

我依家第8間 但發覺一早擺靚左第9第10會好啲
依隻地形真係好撚閪

可唔可以加我朋友
唔該巴打
2600 0393 4049

你地走哂定又有人炸咗？我連個島都搵唔翻

我都係

THX, 去緊

唔g，姐係得我有白色？ 岩岩望下係白

你想要比你

咪就係你炸咗我地

有無巴打有紅色既方形紙罩燈可以借黎摸睇下有咩同你交換摸

重開

睇緊你落唔落到機

再唔得我翻屋企種花算

因為我已經入咗可能你真係入唔到

笑撚死

Sor9

加左你啦
你開定我開？

加埋ok?

我果兩個好似右上左下 寄比你？

咁複雜....

btw我頭先問你是咪想要tv，唔so我既

又淨係炸咗你咋喎

左邊個出海口先係死症

我都填左 但其實我唔知填黎做乜

已加，y字頭，thx

呀妹呀

我有紅有藍 , 可以換啊

屌諗諗下淆淆地 佢地全部有上連登
岩田可摸以幫我del返

你明明都唔係入面

終於可以同時存活

加朋友

我係右邊

係咪又有人share code

咁究竟邊個有問題

朋友～

好驚係第四定第五個入就出事

絕對係你

炸完你之後佢就閂咗島

岩田巴可摸耳幫我del返 上面巴絲提醒左同事嘅存在

渣ga

柒咗唔好推

黎呀，開左

你地係我島都冇事仲唔係你

無得del

想問下影呀妹poster係咪要買amiibo先影到？

知道

真係要改名走佬

刷極都係樣衰動物

記得唔好推

係依家兩頭唔到岸
如果我局民擺紫色長方形位 會唔會係最好辦法

醉曖岩田巴 一定會日日有妹出

想問呢，我想要朋友營地隻動物，但我今日已經賣咗塊地，邀埋動物

如果我賣多塊地會唔會強行塞隻嘢比我，而邀唔到營地嗰隻thx

我想del番自己個code填嗰時都諗咗陣，睇完表發現咁多人唔填

終於入到妹場！！！

左邊有乜問題？

已 del

原來有得填FC
我填表時見到個位寫住選項1
仲諗緊係乜黎

我以為你會遲啲先填

唔該晒

依家加唔返

你望下我個島 最多位擺係左邊
但偏偏10架局民位最食位
如果放曬左邊 個感觀會變左一出機場就屏風樓

已add，y字頭

個個一齊搵妹 笑死

做完assignment
有冇妹呀？

不過都冇諗住加返FC
唔想俾人亂加

花農注意

我長期六十幾人on，高峰期84人，數埋都唔知有冇十個係識既

39人

搞掂左

你諗下你想點改條河先決定

比我果個你睇, 初始島型同你好似, 但唔係exactly 呢款

我都真係擺係類近既位置到, 不過準備會搬d上山

自從開場太多人亂入 又無禮貌 嬲到清晒

一個二個淆

原來會上去

聽日一定出 冗員西施惠好做野 日日都冇野講

最淆嘅係我
唔mon post都唔知我係邊個

好彩重未填

想問下島名係咩

Dave

大家對李可有咩睇法 佢係我第六隻

我連你叫咩名都唔記得了

我決定遲下睇返個表 冇填的一律刪
你咁多人都唔會記得晒 又未必會再一齊玩

都話好野黎

靚仔

點解唔比edit?

我而家就算加，做完你要做既野我都即刻del，一過咗一日我又唔記得邊個打邊個

落雨打埋雷添

我好少加人
唔開島比人上
好似呢度都唔多人有去過我度
我個Network好差唔啱開島玩
賣蘿蔔公廁場都是要限同時2人

係喎 封佢係海邊原來走到 cls

話時話我真係未去過你島喎

有冇講解

頂佢阿妹偏心
我啲Friend嚟全部一係星星牆一係星空牆
佢就畀主人家我風信子棒
屌佢

無追好耐po 咩黎

我都唔識日文

我會問島主攞錢買野

我三色堇棒

都無乜野睇
我唔似啲人咁大執
都係似無人島咁樣

有無人想交換摸下野 我乜都想要下
我得標機 電吉他 打字機 顯微鏡 唱片機 沙包

真係未去過

屌binc

尖撚真係好正 一齊掙扎

我都想知

我以為佢收集自己用

純粹可以整個花壇美觀啲

SORRYYYYYYYYY....

我上網係連電話 , 電話突然自動更新熄左機 , 等等我好快開番

唔好意思幾位巴打請等等

我地個島形又真係幾似
你擺法同我心目中都好似

巴打會唔會開島

想要dart 機
我開島比你睇下有咩想摸？
厠所野都幾齊

係咪錯過左自爆大會

正
可以睇表清人

我錯過咗啲咩但個表好似幫到我陣間清人

我鐵棒

俾d code你地整花槽，好似係

我發現我斷左線之後得番個紅色轉角另外個個係唔係你到？

糞化石咖哩飯

我以為我亂入踢左我

玩屎

隻仆街袋鼠12點就收工
無切菜板了

加咗我嘅人可以入啊

回水

辣殺島主辣殺動物

想要佢張椅 好似未見過

想摸妹，可唔可以俾個code 我加

和室椅黎

點先會有相架我好想要風杰同小潤張相

呃得下人

做咗咩同佢咁friend

d code要係時裝店入？

我好似有

我識佢呀 佢講野好低b

未摸妹

可摸耳借我摸一下 互寄野都可以

想問有無人有下面幾樣野可以比我黎摸

掛牆射燈 , 白板(足球戰術)

會帶手信, THANKS!

Id?

通常剩係見到抱枕

好呀 你開島我入

衫黎？

有d似花c9

已開，入黎睇下

我都想要

下次唔洗咁大愛，公海啲人無性嘅

我無fd有妹就算 死都唔入公海場

雖然無黎到，但都感謝你
我唔用emoji架

邊個隨地掉垃圾
留左支桿係我度

岩岩同絲打講開 係咪無乜人會執化石個list/ 懶去博物館對

仆你個街

我有足球白板

咁我地一齊入果個巴打個島 你留意住佢

仲恐怖過小睫

Ok thx

我開島 定 你開島呀巴打？

唔駛逐個對架

你開啦

瘋狂送靚衫比佢想佢無咁樣衰

數巴個簽名版好正
可以改自己簽名

係到呀，嚇死我

個List好似仲在世

不如你開，我帶埋錢。你代購比我得唔得？

我都呆左佢做咩送自己張相比我
隻港女兔都未咁做

咪有作者code

我有d會儲第2套 所以我自己有執list

係咪未開返 , 我想摸下個白色轉角

係咪整蘋果椅？

好似係裙

好，你同佢係朋友嗎？

仲有無人交換下

我都係 執左個excel 儲多一套做 display

sor我睇過龍

唔係呀 我等佢開島拎去果度比你地摸

麻煩你了

玩左差唔多一個月都未見過流星 有冇人可以同我交換星星碎片 我有好多化石同埋DIY

我係咪add左你㗎啦？

頂。。。有人悄悄回去

今天 天晴
沒妹沒星沒朋友
有無人要整

等開島

好似岩先換完?三個一齊換

唔明點解會有呢d野
有冇人想要

係咪有巴絲差呢隻角

原來有呢D網咁正架

驚嚇箱

靚係靚不過會霸咗12格my design位

好似冇

屌 我尋日射氣球都射到隻黃蜂頭

乜鳩有其他人入

唔夠桃
得一粒

巴打你啲口味幾特別

我隻動物送左比我

過黎島無嘢多
最多就喺桃同軟木

自推三次

頭先仲有位巴打話要 我叫佢一齊黎你個島 可能係佢

cdrom有link就㩒

想整月球同新月椅

經濟實惠 5星碎5鐵

我啊

送埋啲核突嘢

come

要唔要

我好似冇加你

分別係蝗蟲 黃蜂 螳螂
有冇呢方面有與趣既人接手

可摸以要埋

屌撚柒佢啦
我唔驚昆蟲但放到咁大就好撚嘔心

想要螳螂

好啊 係咪有得摸

佢話覺得好岩我

唔記得你島名

做咩走得咁快

added

真
細細粒標本咪算

番去食宵夜

屌

屌有條友入左黎學左我個園藝車

學咗最稀有嘅就係 金盔甲 未學嘅就得啲普通野 鐵衣櫃 草裙 復活節燈 仲有啲唔記得啦

佢前兩日仲問我買一隻跳蝨

即刻拎網扑佢10嘢

絲打我入左，但多左一個唔知乜人

執緊島 冇追post

Add咗啦

呢d野寄畀人最岩

加了

絲你加我啦
放係機場門前
鍾意就摸啦，唔鍾意都摸下啦

掘到南方古猿 可以整祭壇了

Accepted
而家來

我會轉頭送番比佢 打番個和

嘩專業花農

呢隻嘢根本可以上最樣衰top 1

你都係加我ID啦

我考慮送返比佢

？你點派
要Best fd先掘到野
你唔驚比人搞個島？

有D獵奇,我最多係被風杰叫我捉海蟑螂

想要矮櫃，有咩可以換？

@GOOGLE手淫留ID 我加你地 你地入我島

條友入完黎了唔出聲又偷人野仆街

我以為淨派花
唔係成棵

花師奶

好核突啊！！

矮櫃 廚櫃有黎埋啦

名

猩巴啲朋友

照加，另一位巴我地本身加左
佢話佢開島

佢係求代整 唔係自己有呀

今朝都有個人一入黎hi都冇打就開始跑

Sim

自推 第2次

我都無呀都求緊代整
可以換/摸嘢

超核突，嗰日氣球射完落嚟即刻賣咗佢

最衰無fd code，如果有仲可以幫你報仇

麻煩你

帶cherry黎整桃箱得唔得

有冇手足以家有開島 想黎釣下魚

啲猩猩死都唔肯走

加左，巴打有無咩想要？

你夠十個？

ADDED W字頭

SW-3178-6204-6421

唔係囉
驚比人偷係要認連登名加Fc ....

算了
我自己衰on9

...我斷定炸島

BOOM

touch wood 得兩隻咋

頂你 星月

岩岩先有巴打用完，俾條cd rom偷左件傢俬

你炸左我地個島

就係用turnip

可以

我講你重有無位收人

無求開心

Turnip exchange係用黎開公海
你要安全係唔應該開公海

夠十個唔會走？

44YBK 開左了

sorry 啱先miss 咗
加咗fc 先

夠唔夠十個都會走 只係睇佢重有無位要人

做乜咁寂寞咁

係

我都係用露營地個隻黎迫佢地走
而家得番2隻猩啦

無咗你

有冇妹摸 新手入坑無耐

係咪廁紙開？

冇

睇佢定開

咁快掛住我啦

我燒巴 我唔小心禁錯制啊
我add番你做bf

44YBK @GOOGLE手淫 快來拿裝甲包

摸妹妹場
妹妹禁室培育係機場左轉博物館前
旁邊有 粉紅色 / 紅鶴 和服架可以摸, 右下角房有木製桌diy
咁岩想刷動物, 鐘意就留張機票/樣衰poster/奇怪野, 唔留野都得
島主服裝黑色忍者裝 在妹妹旁, 感謝

做咩突然咁SAD

黎個冇人想摸既系列
牆上個4隻不得了
順便5星島左，可以參觀下
唔好踩花唔好踩花

不外乎比仔飛

冇code 有switch name

仆街唔記得加密

成日無見啦

無呀

Haha自膠 sor 夠十個喇 要買amiibo了

佢喺我隔離

賤賤巴比仔飛?

又邊個激嬲豆腐巴

請等等我屋企拎多啲野黎俾你

過兩日見

可以試吓等露營 或者佢地有啲會走

來啦

如果部機唔熜MON插落個座度會唔會熄左個島?

唔會

豆腐被侵佔了

前幾日走咗隻gym撚大大 可惜已經太遲 成班島民日日掙扎

已斷....睇黎開5個都係太密

唔想咪投訴佢地囉

2-3個會穩定啲

做哂功課未啊你

應該因為無得賭

自膠睇錯

原來賭癮起

絲打 又話幫我整太空人唔理人嘅

未 好絕望上黎抖抖氣

頂你星月

過黎做下花王應該會好啲 望下我塊花田個人都精神哂

係咪要黎過先可以sd 野？

大大好可愛 我隻型狼都學人做尖 誠b教壞晒

無好悶搵啲野

唔係落雨咩

咁耐

賭癮起

可摸耳俾我摸下

佢地話照淋都食到FD果個效果

原來可以改

棍撞棍既日子終於黎

咁你開島我過黎一陣

屌唔喺囉

有一格會改到

好多人黎
原來咁多人鍾意蟲蟲

吊下你癮

投訴可以停佢地做gym? 長知識Sor cd-rom 少追po

可唔可以黎摸冷櫃

覆唔切打字慢 依家幫你

棍撞棍

哦我以為你講口頭禪自膠

轉頭幫返你淋

可以呀 可以拎走我有多！

我估係，你試下send 唔send 到先？

有啲拉打Feel

Cls

是咪摸左了，岩岩無望電話

我冇野淋

記得買菜呀聽日

多謝你，我企咗係服裝店隔離間屋

好笑 如果可以 我都想投訴佢地做尖

搵唔到 , 你過黎啦 我開咗

幫我淋

嘩屌，10pm瞓著咗，一扎醒就而家
成晚都無玩過

我想投訴佢地賣垃圾呃我錢

now 開左

大大係幾正 但手快快無考慮就放走咗 再見我第一隻島民

我等左你好耐

通宵更

比我就一覺訓天光了

放心我會5點後先瞓

我隻小潤成日做尖

係我講得唔清楚

第一隻都放 第一隻真係會有啲唔捨得

準備直踩0500?

下次幫你我hea陣就熄機

因為好多人成島都講掙扎
你講呢個我以為口頭禪

我都覺 不過我覺得係似拉打d怪人

Sorry，即開島

第一隻係小睫 點睇

唔緊要啦 我成島依家都做尖

留一世

攰就早啲休息

我唔知自己咩更

趕走了

我會選擇重刷

早啲休息

呢個鐘數見到蟹，唔尋常啵

想投訴佢地嚇到妹妹唔敢過嚟

一定買到大頭菜方法

通頂到五點，買完先訓

講完 望多兩望又係喎

我一開頭以為個個都一樣

No la

都有1％

你都覺得大大得意呢？ ！

有妹 係右邊 想要張機票/ 帶d 野黎摸下
無執島 有d 亂唔好介意

恰著左，而家起身準備深夜更

我諗我棄驚 要我日日對住佢

1% is still more than 0

屌佢 隱性尖撚

出完街返黎 未吹乾頭髮

頭先咪同你講佢可愛 不過搞到間房好迫

我想要大佬蟹簽名

隻阿四 都搞到雪寶做尖

佢仲話大家一定會再見 叫我唔好放棄做gym 走前一日特登帶佢同全部人影咗全家福留念

做乜鬼呀佢

cls

有次偷聽小潤同尖撚對話
個尖撚好似健身sale咁
之後就見小潤成日尖

30 days x 1% = 0.3 day....

未啊

豆腐棍一撞就散

日常

小睫想走即放唔諗

請問知拉打係咩

其他時間都係2-4% 姐ching
你想點...

反睫

特更

好可愛

佢成日舉啞鈴

我反睫no. 1

Google is your friend

我5隻瑜伽撚1尖撚

流星定流星雨呀CHING

咁快玩完無得撞

瑜珈都幾可愛
不過都係會傳染

24更

sorry部機冇電插左落座 招呼唔到

好想睇佢地做瑜伽
我隻隻都舉啞鈴

娃娃開始 傳曬比人
不過發現啲熊本身就鐘意做
新黎小楓都好鐘意

唔緊要 冇電都肯我摸 多謝你

佢學有時2隻同步做
好可愛

我係呢個島型 我一陣send出黎 不過我只係小薯

我諗我新個d 應該都會傳染

決定佛系整石場
希望佢地生性

又鋤左日島, 聽朝起身睇出幾多花先

真

有冇人有妹呀 2日冇摸啦

大家互幫

我都
我肯定全香港唔會有人同我撞島名

你果隻戴帽

好易傳染

我覺得桃紅色帽好笑啲

好靚 我都想多啲河 掘到得返好少

點解佢地唔會跟我做表情黑口黑面

猩猩

佢地做緊個陣
我
佢地會停低望住

要自己㩒

又真心問？

呀伯白色背心

有得set表情

好多貓貓

好彩莎莎無做gym

原來佢哋都會覺得尷尬

你係佢地面前做喊表情
佢地會擔心樣望住你

我個d 著深藍色

喺相機到㩒咗又試過一隻一隻黎都唔得

居然係跟動物

真咩都試曬

最樣衰個兩隻

咩意思又要放走又要硬食
即係每隻動物都有特定嘅DIY?

邊到？

我啲白色

你又真心問？

有冇有賭大細 數字QRcode

有啲DIY係指定動物？佢呢度寫好似都係跟性格姐？

無記錯 係要逐隻set左先
影相果到撳r2 會一齊做表情

真喺相機入㩒得自己笑

想要男神Raymond 貓女們表示猩猩不了

...我發現你都係打機唔睇字啲Fd

瑜伽可愛呀

點解會咁架入黎呀宜家

專業花農適用 公式書花朵配色圖鑑

原來喺咁㗎換衫戈到set?

去巴獵島 當佢哋係傢俬咁set
即係edit緊場景嗰陣逐個㩒zr

咁樣仲辛苦過返工

已左了 網上偶然可以執到幾頁

過嚟j下佢

原來喺咁陣間試下先

無睇名覆咗

我都喺乜都有

好似係下制果到指住動物set

咁人地島都有得學架嘛
又唔一定要自己集齊啲DIY
人地幫整都可以

陣間試下多謝大家解答

輕輕一推

我個島我風杰唔做GYM/瑜伽 日日飲芬達/ 果汁坐係度發呆 超得意

Obtain嗰度係動物名

要啊 仲要過嚟感化阿誠

我想問有冇人有
白紅藍黑色 以外既彈珠機

好似仲有一隻色
有冇人交換

又搞呀誠

雷姆成日飲好可愛

阿妹派棒子diy想點 想星星棒玫瑰棒都唔係 就咁棒子

我一做驚訝樣
佢地又會！

除左Tom nook 仲有邊個係名？

係
佢地真係好可愛

以為係王子on左 睇真啲原來唔係

單機毒撚冇希望

未講88就斷左

河真係要犧牲好多野

Snooty, cranky

飛左十次都無個岩做狼蛛島
可以點

真係呀伯

我島小睫仲做緊

X2

我開咗best friend 你清完袋再嚟

認真問已解決

...

有無人有林奠qr,想自己上網整但整出黎好矇
有無教學或者可以share,想整個area 拜佢

仲有肚腩仔

係 好大取捨 我仲有2個位未執諗緊打唔打通條河 但又好無謂

Oh 我錯，你啱，係性格

豪華和服島係咪得我斷咗

有無人想學貝殼床

我係咪唔應該太夜訓
我發現溝通唔到

上機前有冇對隻雀瘋狂拍手掌

唔知應該比咩反應

good morning, my name is Lazy
nice to meet you all

又斷, 我屌

比左兩次機會你你都唔領我情
係都要柒

我都斷咗

！
呢個未聽過
即係點

咁夜仲有動物開工

仲未瞓小見

對唔住蟹姐

得閒玩下佢地
多謝你d桃箱
我好鐘意

下星期應該到我3期型

鐘意就好

係
仲未訓

1分鐘後入

my name is normal !

唉 我自製完
但次次都比狼蛛咬
成個袋捉得三隻

慘 被強制停玩

我成日偷影佢地

有冇野做

我都會偷影我隻雷姆發呆飲嘢個樣太可愛

開山劈石咁執島

無

㩒錯掣再開

SW-3187-4340-6721

我好似見到眼絲

放左個係廣場 希望佢地會玩

執多廿個生果比你

佢哋會玩㗎？

早啲瞓 聽日早啲起身

入得

重睇緊Harry potter

屌唔記得比個切菜板diy你地

我係放棄大河，全部將河流當做裝飾咁做
都仲未做完

佢地食冬甩 熱狗 個樣好正

你要琴？

仲有波板糖

sorry 我琴日唔記得捐款仲要做快閃黨摸完妹即走

我比四神踢走

你送實要㗎

感覺好肝

Come唔Come?

你地玩乜
玩淋花？

要邊款

會呀
仲識買野飲
又會玩琴

試下先

有次有個村民係個 mic 前面唱歌我直接拎走咗

任何一款白色就得

娃娃試過開個水龍頭洗手

重睇做咩 懷舊撚

好似無白，可以配水彩果部啦？

曼聯巴打
我有, 仲有隻啡色

個個都起呢條路

上次見到佢食
我開左支珍寶珠食

黎得

對住莫里狂拍手掌拍到佢臉紅會比較高機率到特別島
尋日試左一次去左狼蛛島

都好

好似warcraft d地圖

真
呢個post我見過3次

你都好可愛
見到佢哋食你又食

有冇人拎錯我個和服架走左

唔想整地
又唔想瞓

其實我本身都想起唔夠位放棄左

嘩屌好撚得意！！！
即刻收番套放喺到先

聽日放先
我見有d人放到係廣場上面既

冰冰試過開吸塵機
觀察咗10秒
之後又閂返

思考左一秒放棄左
我玩人地果啲算

咩和服架

佢係咪呆左

唔想曬咗個海灘

好叻女

見到你望住佢怕羞

成日係隔離拍手佢地會尷尷尬尬

水彩寄埋 diy 我有
你搵唔到得閒先搞

btw1001is coming

望住我兼即停唱

做完瑜伽喺到洗手

大家鍾意點執島 個廣場唔係對正機場入口 好麻煩

笑死逼人唔唱

(211)

我好想食冬甩

鍾意唔執

佢地會繼續唱嫁

so nice

我都想

問呀誠拎

見有電腦係手

見有錢淨想揮霍下